你理和理非收聲喇 ！DLLM

成日話啲乜嘢血債票償 乜嘢香港人報仇
你淨係嗌口號有用咩？
人哋依家想將你至於死地 仲喺度嗌

火魔法有用？同啲狗對罵有用？

DO SOMETHING! 如果班狗黐住有槍會撳住我哋黎打

和理非罷咗工先講

所以香港人都係放棄投降啦
根本香港人做唔出
只會害死前線

咁早開工呀分化狗

我唔係分化 我係好嬲

泛民一日連叫人擺工/塞機場都唔夠膽一日都唔會有資格做大台

你話唔係就唔係呀
popo夠話自己冇錯

只有聖水先可以一下收班狗皮
包保佢地槍都拎唔到

做到就唔叫和理非 有真槍呀講就易

我明白巴打心情 係恨鐵不成鋼 抗爭都要計算成本 e+對手係世界第一黑社會 共產黨 根本口號抗爭 對佢地唔癢唔痛

屌佢老母

中槍有一部分係因為和理非唔肯罷工

咁佢都係講事實 我都好想你比證據我 話比我知我係平行時空
利申SET完RB唔夠10分鍾比人清左 仲要唔係狗清 (大西北)